有班人係鳳凰山插黑旗

竟然無人趕？

無人趕咪你趕囉

唔係講笑
班大學生70-80人

手足

咪阻住阿叔睇日出啦
第日仲要返工呀
玩咁大

屌咁撚多人

有黑有黃
太暗睇唔清楚

有冇人留意出入口？

山上面又真係有燈 應該都幾多人下

唔係聽晚咩？早過黑警佈處

[member]屌，靜啦[member]

V for vendetta

[member]好撚大風 [member]

走左未